## Подготовка к разработке текушей проги:

- Установить пакет "Visual C++ 2012 Redistributable" из папки 
- Взять sdk UHFAPI.dll из текушего проекта и выставить в дефолтную папку "C:\code\golang\UHFAPI.dll"
- Установить все зависимости из requirements.txt 

## Запоковать решение в exe 
pyinstaller --noconsole --onefile --icon=icon.ico main.py